一條片睇哂今日係金鐘到底衰乜？

今日金鐘失守一刻，當時其實係人多過狗

但好明顯我地都仲未衝破心理關口！

隔離有個post話 1212推，而唔係1212走！

其實我地係輸比自己，唔係輸比班狗！

利申 我有份走 對唔住

請大家諗諗計，點樣可以1212推返轉頭！？

要衝就要快，唔好俾差佬有機會睇定定佈防

推，我地要吸收慘痛的教訓，唔可以再作無謂既犧牲！

唔洗對唔住!!!!

檢討po通常都冇人推

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

求大家入黎睇下，我地真係自己柒左！

講左N咁多次要衝就一早做
同班狗對峙只係比時間佢地包圍自己
班狗衝得就等於已經做晒準備大包圍

岩, 一係衝, 唔衝就轉場

其實九成時間我地人一定多過班狗，點解見到popo都仲會驚？

我都解釋唔到，係因為第一個人走，所以後面連鎖效應走？

推

認真, 在場無啦啦有班狗咁樣衝出嚟
第一反應一定係嚇親跑走

想全部人一齊迎上去
應該要係斯巴達人先得

求推

不完美，要改善，下次黎過

點解香港人唔得？

子彈都唔怕，點解會怕區區十幾隻狗？

仲話捉狗，向前衝

正經po冇人推

唔通我地真係只能被動反擊？

其實啲狗未上Gear我哋便應該衝
當狗上咗gear表示已經準備好包抄

石壆位要起樓梯

怕子彈個班咪走囉

唉

睇咗先

你聽過橡膠子彈彈聲未， 你見過身邊手足中彈跌低未

推 我地其實夠人反擊
不過縮係人既本能反應

真係好難

10 1進化

睇條片法國好多人都走到 其實真係可以救

應該好多人都係你咁諗
如果群眾反應唔係走 一定會幫手反攻
唔使多 5-10個會咁做實會有其他人幫手足

對唔住
上前救手足個陣中咗槍
救唔到多幾個
對唔住 好對唔住

利申 csgo

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh
too much barriers

然後自由發揮。

咁包抄點散得切

係可惜，但突然見到成班速龍，又唔知出幾多人，因為驚而走咗，係自我保護機制的正常反應，無需太過自責，因為當刻真係容不下太多思考空間，至少你無事，平安就好。

好多狗係碼頭等 小心 暫時唔好走住

差唔多係時候再展開twitter 戰線
#929GlobalAntiTotalitarianism #antitotalitarianism #ChinaXi
記得要多謝其他國家參與, 同埋得閒就retweet 下

或者都唔使衝
只要 退既時候肯眼望住班狗 一手拉一個手足向後退
傷亡已經係差天共地

我都開POST提過手足
但真係冇乜效

利申 發夢見到手足跑走會企定定望下咩情況先
好多時根本視線範圍係冇狗
只係手足俾其他人既恐懼傳染左

係，同埋班狗越衝越多人出嚟
多狗=嚇到仆街

Tui

笑死！
未突破心理關口呢句由上年講到今年，睇黎有望可以講到下年
分分鐘以香港人質素講到下世都仲得！

不完美，但可接受！

速龍通常都好高大，好大隻
而且完全FULL GEAR ，唔好話一湧而上
幾個對幾個互打 都會怯

講就容易 一齊沖上去

幫推

push

推呀

認同 個心理關口同果種恐懼一日係度一日都好難再進一步

做到野

怕狗用實彈

講緊係容易

和理非三寶:
雀巢咖啡, 玻璃樽, 鎖頭

心態

呢個暗門好似佔領運動都無用過嚟偷襲。

Push

除左撚狗hit and run之外 我地仲有樣野可以做

10.1唔洗圍狗屋 我地要對準政權啊
（黃大仙有支共政協議員）
行動詳情可以入下面個post睇睇
麻煩大家幫手推

[10.1行動篇] 國殤日 參考烏克蘭 對準政權 光復香港 時代革命

唔理邊種槍,有槍就阻撚哂其他想打狗既人

利申冇人有遮

10月1v煞

不完美
可接受
要改善

人數+裝備+勇氣

唔關多唔多人事
今日最大問題係玩到一刻，大家唔知個道有門
結果一嘢反cup，無咗安全距離

其實係

衰心態啦

片入面嘅感覺
全部都只係和理非

唔洗講到斯巴達
斯巴達咁樣林鄭死咗十世
其實係得香港人先咁
就算第一時間跑
其他地方第二時間已經回緊頭
香港已經望都唔望回頭

諗吓點樣強化機動力

進步緊架啦 比D時間啦
由唔敢打都夠敢打落單狗 再夠敢救人
我覺得已經好大進步架啦

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
101

火水撚

要有舉旗兵，衝得過就舉「衝」
或者用大聲公大喊打波
再唔係一個人先上 令其他人上

佢地會上車查 大家小心 我影唔到相 驚被狗搞
有gear既丟哂佢

冇指揮 始終呢方面會差D

喺現場根本評估唔到人數
更加唔會知有幾多蓄龍衝出黎
咁多不確定因素嘅情況下 都冇理由唔走

個戰場咁闊你唔會夠佢打 佢四面一包過嚟全部走唔講

wtf？？？

問題在於,到依一刻手足無做好心理準備,姐係佢地連要打狗既心態都無
所以班狗一沖就走曬

第一,冇人帶頭沖,冇人帶頭香港人呢d槍打出頭鳥文化有幾可真係夠膽沖

第二,冇指揮沖完要點,要點沖,沖邊到,對面如果開真槍係咪照沖,會唔會一開槍大家就即刻反轉頭逃走

個個都冇明確既目標既話咁既情況只會一直持續落去

因為佢地有槍........

所以唔衝就唔好打陣地

反攻一定要快，兵貴神速

建議前線建立一啲口號可以團結一齊進攻？如果唔係半以為攻半以為退都好衰

有冇金鐘道既片 想知點包抄

冇大台有好處亦有壞處

只差一個心理關口 大家加油

Diu

但進步極都唔夠,係咪悶全手足比人捉曬先得?

其實係個個郁啲就跑 好似動物大遷徙咁...popo 係橋上笑緊

唉，我都明講就容易做就難，我都係睇返條片先事後孔明。。。對唔住

一路睇片一路喊，怪自己廢

下次要一齊衝

係，大家話心態問題，都係！
但的確要承認短期內未必咁大量有足夠心態嘅人打一次仗，大佬 前線仲攞緊遮咋，防具唔係個個咁足呀，點同咁多隻畜龍打

要慎重諗諗下次點做，唔係嘅話貿貿然衝又食正對面個策略中伏

兵貴神速

突然衝出嚟真係驚

呢個情況已經3個月
唔會因為有人開1個POST就會敢向前衝
始終香港人太過純良

屌今日中後排啲人有咩風吹草動都叫人退後
有幾次直程叫人要快跑
屌佢老味嚇咗勁多和理非返銅鑼灣
堅嬲

和理非真係唔知咩事，所以即刻開始走，但我見到身邊好多老人家，小朋友又有，殘疾人士又有，個場面真係混亂到嗰陣時都唔知做咩好

總有人會嗌 有狗啊 跑啊 咁大家羊群心理就會跑 其實大家可以試下嗌 有狗啊 打啊

咁我再等夜d先算

其實好難，正面睇你唔會知佢地幾多人出黎
除非有人係橋上面大叫反擊同埋話對方好少人

屌 真係一路睇一路喊
原來自己係咁奄春

唔係分化
好坦白講 真係上帝視角先知要反攻

真心退到灣仔狗屋條橋，上面得十幾隻狗
都唔踢波召喚獅鳥，冚家退到循道衛理先停又係唔知咩玩法

夜d先走 好多黑衣被人捉

人地都有直昇機睇住你，起碼都要有人係橋叫落去，先有可能反擊

其實真係要速戰速決
趁對方兵力少時出動圍攻
唔好打陣地

次次都係咁嘅啦

我見到既係就算前面傳到後面叫後面慢慢後退比空間，後面都有d係驚到即刻跑

1. 冇心理準備
2. 冇手持武器（eg. 石）

😡

pushhh

現場無情報，唔知狗數量，又有直升機係上面，其實好難向前

其實好正常嘅反應嚟
嗰下仲要咁突然

搶長盾
聽到槍聲唔好驚
我會陪到最後一刻

有樣嘢我哋要同藍屍學：寫輪眼
黑警今日戰術係快攻即退，我哋學，抄得快好世界就得。

口糠糠，人地出血岀力，你估玩，你落過場未？
今日超多鬼，臥底，藍絲又有,啲popo有好多大陸口罩武警，幾難對付

香港人個個斯斯文文,跟本個心態係無準備同人打交.

如果要做到樓主個效果,心態同身體都要加強

應該要提倡人人有功練,練泰拳boxing, 柔道乜都好,練好副計,健埋個心先得

一路衝一路叫黑警...屌你老母，越衝越快就越叫越high

撞

同埋要注意人踩人。

應該咁講，我就企中排既，突然間就全世界跑，咁就個個跟住跑，但係其實好多時狗影都唔見

夠多人咁大家可以點？ 佢一開槍本能反應就縮
我地可以點... 其實嗰刻有人救人 不過走嘅居多

檢討post 一齊諗可以點進步

我就係要呢啲

幫大家做下心理輔導

速龍一衝出黎果時，見到佢套制服，知佢係警察
嘩係咪好撚恐怖呢，一見到佢地full gear身影都怯一怯

好多人緊係第一時間走，有第一個走 其他人都會跟住走

但係制服背後、gear背後，請緊記，
佢地就係一個普通人，
甚至個樣 望落弱過你好多既人，毫無威勢既人

所以當自己人夠多，請克服自己本能上會縮呢種反應
請記住，佢地只係普通人

搵義載，識唔識搵

走係本能，留係經驗，繼續進化！

要有人大聲叫發生咩事， 有人跑會恐慌

樓主你一定無上過前線, 其實除左最前果幾個手足, 後三四排開始係乜都睇唔到
前面有人鳩叫走, 後面唔知發生乜事, 唯有跟
邊有你上帝角度睇得咁清楚, 知發生緊乜事

推就一定唔係1212 佢哋有槍 一定係最快進入佢哋會tk嘅範圍 引佢散打 但冇乜可能 除咗最頭排 後面嘅根本唔會陪你衝

次次等狗報哂防先黎衝，真係送頭

速龍有受過嚴格訓練 一聽到指令會上身唔理乜都沖左先

唔洗太自責既

我係今日有份打CSGO既手足
係條tram line既時候
前面有狗推我地一路退
但勢估唔到巴士站包抄
你話人多係呀人好多
但嗰下前面放催淚後面有速龍
你估真係衝到??
後來重整完話要衝返上去
佢哋放多輪催淚咪又係收皮...
我都唔想見到有犧牲
但唔係個個人嗰下會諗到衝
更加嗌唔到
下次係去馬既真係要早啲去馬
*BTW今場輸左又跌ranking添*

講就容易，個下邊個知佢係暗門出黎，當時全世界連埋魔法師係晒前面，就算有set rb，一定都唔係set 去果個位置

個D 門其實外面有鎖住，入面係開唔到，但佢明顯留一道門無鎖，特登做你，之後再包抄，今次明顯戰術上輸晒，無野好講

其實都試過好多次，全世界focus 係前面門口，但又無乜作用，咁多次自己唔變唔唸多少少，佢地就算有幾豬頭都會唸到呢招

1212推

點解見到仇人係走

一定衝破既！
相信我！香港仲有機會贏！

成班冷氣軍師睇片就叻
現場見到狗冇啦啦衝出黎一定會驚

推!!!

其實有手足想救人 我都有份推返去 但每次得返幾米距離啲狗又開始狂開槍 然後大家又要退 好難打番返去

都係個句

食花生嘅唔好企前面 心理冇準備好打狗嘅讓開啲 比番啲空間出黎
狗一衝 前面比後面當住哂

請各位冷氣軍師 幫幫推去Twitter reddit推 每一個都要比美國知道 唔好白白浪費左手足嘅犧牲 求下各位

冷氣軍師唔該唔好屌 出黎企到中前就知唔係咁簡單

因為有槍

姐係大家冇共識 sad

所以 其實最需要急速進步嘅
係班傻撚咗嘅國際光環撚同畫面撚
好想佢地快D醒下 咪鬼變返3個月前咁白痴
除咗識指指點點 增加人落手嘅顧慮同擔憂之外 仲識咩

推番當年天崎點樣係旺角帶領手足一齊沖

推
正視聽，下次唔好再講有狗走啊，改做有狗，上啊

對唔住

一定要趁人多打人少！

因為就算你想企定對打都好
你唔肯定旁邊既跟唔跟
總有人唔跟就會跑
變相你都驚唔夠人就跑
呢個至係心理關口

推定走！
依個又係一個好大嘅心理關口

義載都唔安全，周圍roadblock

沒錯
改變心態

打，向前打啊屌你老母

群龍無首

文宣出

不斷進步，多區開花，火土狂攻，十一見

上面twitter link有片

支持樓上所講
試著說
有狗！ 打狗啊！
不要叫人走
人多就唔洗怕
be smart
Be aggressive

因為中槍真係會好痛痛到個下隻腳會控制唔到 巴打如果係前線無可能唔知

Pish

我知睇條片係會令人疑惑點解唔反打 但講真
果個位佢地衝得真係好撚突然
好多人上一秒都仲係掉緊磚打窗 下一秒就已經成大班防暴衝出來
講緊係暗門全部彈哂出來 根本無人估到佢地咁樣突襲 又唔知佢地總共幾多人
最多根本剩係可以救人
利申:呢個場景幾熟口面 好似發夢去過

推！

唔夠哨 要有制高點

反省 推！

係輸比槍

我答你 差左啲長盾兵

和理非三寶:
雀巢咖啡 鎖頭 玻璃樽

全世界衝去救人呀，要班仆街一個都捉唔到。

勇就好撚勇

居然唔識封門先後面果d行多步睇門已經防到

好多時有前面話走 跟住後面就好順勢向後跑

其實圍得你都預咗啲狗會衝出嚟
佢一衝就散不如唔好圍

唉唔緊要 每次都係要檢討
我哋嘅心態真係要改 雖然當場嘅氣氛一定係好恐懼
但多人就可以克服 記住係多人一齊就可以克服！
加油香港人

大家都未有必死既決心

人多過狗都冇用
就算唔計橡膠彈 tg
一部水炮車頂住 比你有過千人都冇用啦

香港人係咪已經唔記得左be water
8月5 多區搞 快閃快散 曾經成功過
係近排咁迷戀番港島金鐘政總 唔知為乜

唔係唔想反擊係你唔知有幾多人願意反擊

無錯 今次唔得 下次 下次唔得 再試！！！

啲狗古古惑惑做乜

其實好難 佢地都驚俾我地推
只要我地一推佢地就密集放TG 然後再一輪橡膠/布袋彈

要真係有前線唔怕中彈先有得衝

唔可以怪前線
無可能會完全唔驚

見到手足比狗拉
佢哋都會失落

心理質素唔係一時三刻可以突破
仲有唔少係侯生仔

信我 差長盾兵

只要美國國會通過左法案就好足夠,其他外國左膠報唔多要理,
美國開到聲,西方國家一定要跟,你睇德國就係例子
D左膠可以幫到香港D咩?
係無野幫到,
所以外國關注只係bouns,
到最後只有靠自己

不嬲一係打一係閃 對峙實輸

可以我地一齊上佢地都會驚
10月1可唔可以突破心理關口

其實會唔會好似班狗咁 後面既人搭前面人膊頭 其實呢個動作好比到力量前面位手足

推唔到都要推
全民攝衫防鬼

我想知點解圍住係嗰度？
其實畜龍呢招促人已經玩咗4個月，但次次成功

我唔敢敢亂叫佢哋衝
因為我會好內疚

我地人係多，但大部分都係得個口罩，一射tg無得唔走
所以要更加多和理非變真勇武先得

係，但係現場又無得教
好似今日修頓天橋搞咁耐
不過好彩之後都識行返去電車路

但成日起傘陣擋咁耐
前線又無意識衝上去打
對家一直都係幾隻狗係天橋就hold到我地幾萬人

正一pk

係，我4點停左係灣仔，一路等，之後都冇再向前行到。。。 Sosad
一齊衝可能仲少手足被拉
不如開過po 問下幾多手足會一齊1212衝

真，和理非冇咁多前線經驗，好多時一見到好多人突然跑同嗌1212又唔知前面發生咩事，加上唔想要勇武保護，今日走得好快⋯

我唔明 次次都企係度 明明人多反而被包 都算
每次狗出尼 手足就會退 有班人次次又叫走得遠既人“番尼呀” 你叫果班走得快既番尼做乜鳩 佢地都唔係打架啦番左尼有咩幫助 米塞住條路多
我利申和理非 係掟火先出去 掟完就拍屎忽番尼 成千人堆係度 係要等到狗沖尼先走 點解唔可以主動同佢地byebye

還冇「戰術」大台 其實任何軍事行動冇人指揮 個體幾勁都冇用 只係一盤散沙

衰冇

日日都睇到kee d情況。。。

好sad

咁樣邊會贏到

其實係無人估到對門入面有咁多速龍

嘩屌 0:22 好在擋到

我利申我係物資組，唔係最前，但都中前
我係冇比槍射中過，我知我廢

對唔住，我都係走左果個
我事後諗返，其實當時班垃圾人唔算多
但係因為佢地真係太突然今衝出黎
大家都驚，加上都未有意識可以今多人一齊反攻打狗

幾時帶鎖 單車鍵 鎖出口？

精神層面未係個個都進化到，不過讚成1212推！

唉屌

一方面係因為我地怯，但無可否認班狗用突襲個下，除咗真係令人防不勝防，仲要個股氣勢係有震懾作用。

或者要再做好啲防守

其實講左好耐全民full gear, 但我眼見係越黎越少人有裝

今日灣仔橋打得好靚
有勇又食腦

喳大聲公果個人
你傳達嘅指令可以影響成個戰局

有冇完整版 想要完左再繼續後啲既高空畫面

有條仆街我叫唔好跑，佢叫我收嗲。
屌你唔係幫手你唔好出嚟打卡溝女啦。
次次都跑唔撤，唔使你啲偽勇武幫手呀

下次見到有狗
係咪應該講：沖呀！（帶頭沖上前）
而唔係講：走呀！有狗呀！（帶頭向後走）

但同一時間，見到有post 鬧後面和理非唔識走，話前線想hit and run 但後面塞住哂run 唔到。咁其實企後排既人應該點做？

推呀！

唔洗講對唔住

同埋其實我好想講，咪撚再叫人和理非主場所以無裝出街！

其實真係on9，你有冇裝班狗都係打鳩你架啦，有分別咩？

你叫人推 但你自己有份走

咁今日係衰乜

好似甲由

[twitter懶人包]全部同我入泥！！！

#法律知識

警方可以根據警隊條例54(1)對任何行動可疑的人，或54(2)對任何有合理懷疑已犯法的人進行截查。

若你被無理截查，本頻道建議直接引用法律條文質問警方：
✅根據哪一條警隊條例進行截查；
✅如果回答54(1)，可追問警方為何你行動可疑；
✅如果回答54(2)，請追問警方為何懷疑你已經或準備犯法。

案例指出警方應根據客觀事實（時間、地點、現場情況、行為等）作主觀判斷。

‼️截查期間，警方不能要求你解鎖或關閉手機。

你冇對唔住邊個 thank you hero

大家幫手推下行動Post !!!!!

聽日三罷！

[緊急]9.30三罷！同我推上熱門！

［930 三罷 ］拎左少量文宣比大家

聽日三罷呀

9.30「Pepe和你拖」人鏈行動 19：30

可能要問下條link個樓主睇下佢有無繼續錄

次次都係咁

真
好撚後悔唔拎裝就入副本..

有返啲棍類會好啲，好似黃大仙咁

重點係實彈度 就算全民full gear 啲狗開一發實彈就會散水

真係抵比人笑甲由
笑撚死
成班叫革命
一見警犬
嘩
屌你老母跑得快到

狗有直升機全程mon實點佈進攻路線

果陣係有一車磚
用來爆玻璃
不過其實好撚近班狗衝出來果個入口

唔關你地事
班狗已經冇人性咁見人就打就拉
真香港人係善良
加上你哋太真太熱血
只係班仆街太奸太賤

其實麻包袋殺休班狗既恐怖性係大過陣地戰打贏狗
最緊要係一個人都做到

原本叫人組盾陣，畀冷氣軍師be water走晒。

其實有手足一齊衝返去
可惜果下火力真係猛

直升機mon晒成個分佈

其實唔洗解釋甘多，我係和理非，有行，但真心和理非唔係真心和理非，大部份遊行有80-90%係驚，唔會出手，如果防暴旁邊衝過黎我只能夠退一退或者真係走唔到咪由得比佢拉，因為遊行示威又冇衝擊，你咪拉我入去48！但你要知附近多數驚佐已經吧或者企開佐！其實就係狼來了，但唔知佢咬唔咬自己自然驚退後，因為遊佐甘多日一目了然，幾多人勇幾多人和已經定曬調，和理非係唔會進化到，或者進化到佢真係衝埋黎最多就係企係到，對一個和理非黎講已經好好！
有一個更仆街情況就係有6-7成200萬人都係驚佐唔敢出，就係驚比人拉，所以呢個都係一個障礙！

建議：其實可以帶住支噴漆，班黑警沖埋嚟捉人嘅時候可以向佢頭盔或者眼罩噴，令佢視線受阻睇唔到嘢，令手足有機會走。

齊裝友跑得仲快過口罩輕裝

今日輕裝友都敢主動敢 full gear就剩係企高係度大叫

好

我覺得係需要有哨兵, 後面兩三排根本唔知前面發生咩事, 前面一退後面就跟住跑, 如果有哨兵用call機同頭排溝通，再用大聲公指揮，個情況會好好多。

出門口，記得鎖好門窗

今日有至少50人係金鐘道想回頭衝過去 班狗即刻密集開槍 頂唔住呀

但有時咁樣做反而頂住真係要撤嘅前線

我地人力一定無得輸, 但一直輸戰術....對家有指揮官,有武器...
所以都係個句...無得拖, 對家未成型就要快攻...

其實我真係覺得分小組行動係仲好, 小組間互相即時交流幫忙....機動性夠高...軍心更容易一致同埋更易溝通同埋達成一致.....只係可行性上可能要時間, 什至係咪可行都需要好好討論下。

下次真係諗下沖唔沖, 太驚真係要早d退

其實我地係咪要分段式用電話又好對講機又好同前線溝通？

次次用口傳後既，傳到後面變左驚恐式逃跑

其實只係想叫人企疏少少，但成日都狼來了

呢個問題一直都有

心態既改變只能夠提醒但迫唔到

屌...好心酸
有份叫打波但跑唔到落去
太多人衝緊

其實比你推到
唔通打得贏差佬咩
應該出汽油彈，擲到佢地上返車

一齊推

踢前鋒！

1

有無諗過多好FULL GEAR人既,
比左裝人地先至變左無GEAR

唔係淨係人多過狗就work，人哋防暴有formation又有地利，同埋金鐘退嗰陣，其實側邊係有好多速龍衝出嚟，走真係冇辦法。

利申：我朋友喺法院道聽到手足嗌返去救人，但已經冇力返轉頭

應該用大聲公同做聯絡兵
每隔一個距離要有2個人
即時報上channel同開咪講咩事

612講到宜家

除左勇武 仲要機智
如果唔係錯失好多打狗/走人既機會
我覺得哨兵一定要同前線班人要有一定溝通
唔係成盤散沙

啱呀 一般市民嚟㗎咋
冇受過訓練俾人突擊要點做 嚇襯係好合理
咁多人又冇默契 點無啦啦識一齊上
大家其實已經做得好好

不過我哋真係要諗諗係咪要組織同訓練自衞隊
至少train返啲默契 咁就好好多

下次封道門，同反攻
加油手足

我覺得問題係心理準備
好似冇人預過速龍會突襲咁

一人拎起一舊磚啦唔該 防身一定要

和理非細力撚唔好拎
到時縮沙/唔夠力tk隊友

拎左先，最多比人掟

推！
今日有好多次都係，前面話蹆後少少點知就好多人急住咁跑，我就企咗係到睇緊發生咩事。

試過只係讓路畀消防車、有狗舉左藍旗、前面唔夠位想企疏啲…

有時真係好敏感！敏感到少少事就要自保要逃走。
唔係話戀戰唔戀戰，最前既勇武都未撤中間既和理唔應該急住走！

我地唔可以再咁善良咁有光環喇！前面有事應該要幫手！最簡單既幫手就係有一大班和理一齊企上去增人數！所以求求大家唔好再咁敏感，睇定啲先，企定多廿秒已經可以幫到好多！

我地唔輸得架喇！

講經
咁企係度等乜?

不要說「走呀！狗衝緊埋嚟！」
試說「急步走！一二一二！」

又唔可以咁講
中間走得快都係因為成日聽話要走快d比前線撤
要比每個人知發生咩事真係最重要

下次要小心呢個位

帶口罩出街都會驚俾人拉

三個月喇

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原本都仲係一味叫走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

agger 講真我真係勇唔起 但我乜7gear都冇 我係後面又見前面人踩人咁濟 都廢時跑埋一份 最多咪坐48再出黎
和理非係勇武既盾啊大家

岩岩先睇返新聞 第一次咁樣太突發
正常人都會好驚既
但相反如果我地衝返上前打狗得唔得?
雖然我都係垃圾一舊

發夢自己喺橋下 但嗰刻黎得太突然 又咩都見聽唔到 跟手好多人跳橋 成三四米咁高都跳先知一定唔係false alarm 可以做既就係幫人跳橋著地 最後幫完左個喊住跳既女仔 右眼就哨到橋上3米外有四五隻狗揮棍又準備跳 驚到想喊即刻掉頭走眼又曚 好彩一轉身有d男人幫手推走 想講聲多謝

冇錯係散得快到仆街 但地理上黎講唔撒真係送頭 又喺橋又包抄

我果時企第一排 好撚突發 仲要揸曬槍咁 軍心即刻潰

有呀
推

其實打得過

唉 呢個位要檢討 我地太大意 冇諗過咁樣出

sor

不嬲知有門冇人封個個輕敵

明明人多過狗
印象中真係推返前係得612同荃灣
個日啲人好撚勇
但今時今日次次都⋯⋯
個個都講be water但唔係散水咁解囉屌

成撚日啲人大大聲叫人走啊，走快啲。屌9哂你地。救人啊仆街

因為會有人大嗌 跑啊 走啊！
你唔跑走嘅話手足會屌柒你

但唔係個個都甘唸，因為認真反而佢衝過黎，全部直頭企係道，又冇衝擊佢又冇屌佢，直接坐係地下，等佢埋黎，甘坐一陣，佢又唔做野甘咪繼續遊行行囉！ 第一人多佢要衝埋黎你前面甘多人都走唔撚到，反而坐係到等佢過黎check身份證，check完咪再繼續行，要番警署咪48我冇野講！ 當閉關48都冇計！因為好多地方佢防暴都係周圍check人身份證！冇gear得口罩雨傘甘你都拉！話藏有攻擊性武器，我真係會當場大大聲講，甘醫院藥房超市七仔咪非法軍庫全部執鳩曬去啦！

我都有份走 對唔住
同埋大家好似過唔到槍聲嘅心理關口

三個月喇

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原本都仲係一味叫走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明橋上得十幾隻狗，橋底過百甚至過千手足
都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

屌

樓上巴打中哂point

點樣超越呢2道閘係關鍵 發生左咁多離譜的事 大家的底線要去到幾低先頂唔順 先至肯出黎幫拖

未有革命之心 選擇放棄現有生活 唔做到咁我地好難打贏 打持久戰即係慢慢扣人數 幫黑警操體能練兵！

千萬不要在政總門外放波子，狗會pk

我諗現場手足真係要有危機意識，圍緊政總/狗總需要有d策略。
建議同現場勇武手足傾好突發事件點行動，至少出現事時，會有一班人行動一致

可以睇我之前既po，一講大台就比人屌，但試都唔試就每次落單手足都被狗咬

三個月喇

由be water，到Hit and run，到而家獅鳥召喚，最後原來都仲停留喺走走走，見人走我就走，後面半gear同和理非嚇到雞飛狗走都唔知咩事，搞到走散哂，前線好易缺人！

不說走走走，試說急步行
不說跑呀衝緊埋黎，試說一二一二

仲有，三個月資訊都仲停留喺嗰邊有狗
邊度嗰邊！防暴便衣定速龍！數量！
咁模糊嘅資訊好難叫大家部署，然後又係一味走
我要時地人一句過！

不說嗰邊有狗，試說鵝頸橋五十防暴
不說呢邊有狗，試說海富橋四十速龍

仲有明明橋上得十幾隻狗，橋底過百甚至過千手足
都係一味叫走
都冇人獅鳥冇人踢波
十月一號仲點樣賀佢老母呀，得把口

不說有狗走呀，試說有冇人踢波

明明夠做有突，結果無左好多手足

打左三個月
除左元朗果次有人主攻打番轉頭 真係次次都跑走
我係狗都睇住你黎食啦 零風險

其實心態都好重要 唔係話full gear就好打啲 冇gear就弱啲 冇得咁計 勇氣呢啲野唔係人人都有（包括我）
不過前線既反應會好影響到後排既反應 好多時企黎少少既人因為唔知道前面係咩環境 所以前面一跑 後面既就真係有理冇理咁走

呢樣好緊要
好多人唔敢衝其中一個原因係覺得自己冇可能打得贏. 內心跟本神化左佢地

其實我都有諗過類似既野 例如舉起雙手慢慢退後 因為放tg仲要冇gear既和理非坐真係會死 但同時要開到路俾勇武走到去後面 咁先得?!

人數根本唔重要
最重要係戰意

清兵入關
25萬清兵就征服 幾千萬漢人
D漢人 一聽到清兵殺到來, 只係識投降, 唔敢反抗

係唔理想
以為今日發夢係金鐘會gameover
但有樣野我發夢個陣好想問
1212走
其實好撚慢
我係有份叫人跑既
係唔想後面迫死前面
究竟點樣先係理想既撤退速度？
重有係點解要對峙？
我覺得如果唔hit
係衝唔過心理關口既就直接走
硬守但又唔打
等於送頭
無謂留

仲有7月中沙田廣場果次, 絕地反擊

其實係 班狗有指揮官統一行動 我地冇

其實我地係咪需要現場組織小隊？

十至二十人一組

前排負責做盾兵，遠攻
中排做防守，人群控制
後排負責同前面溝通，負責人群控制同埋議定散水路線

另外四方要設哨站，負責搶制高點
我地其實每場都輸制高點！

因為幾次見到防暴追人都唔知係有臥底,咁樣被速龍捉(一對一)既時候可以脫身就係話"自己人",等佢稍一鬆懈就走.
唔知得唔得.

不錯

只能向外開的門就可在外面用門塞塞住

唯有每個門用多幾個門塞，但都係為咗爭取時間只能頂得一陣，見狗推緊就要準備走。 設置時再擺啲小碎石和門塞放在門外半尺位左右，當狗推開門一半時可再次卡住度門

另外，當見到裡面有條長條型嘅嘢伸出來篤下篤下篤走個門塞，就要準備起跑撤走了

心理質素本身都唔夠班狗嚟

我哋有啲乜啫講真？

速龍full gear仲有槍

我哋輸可能比死更難受

速龍輸大不了開槍寫報告

條件都相差咁遠嘅時候

點可能唔怕

在夏慤道撤退後金鐘道的市民也要撤退回灣仔，否則側翼很容易被包抄

重要post 推

其實退場時要面對住狗退，一路退一路揮舞長棒

對家至會有所顧忌

巴打想問你呢到睇呢段新聞
我搵左好幾個live都見唔到有影

推，十 一再戰

所以戰術真係好緊要, 軍心要集中...我個人諗到最簡單既就係分小組...30個人既心態, 變成一個, 好過30個心態分開哂....

我覺得企得上前排嘅之後要調整下心理
要預備隨時都會短兵相接

有預過同冇預過嘅情況底下
應對一定差好遠

其實係咁開槍好難向前推，最前嗰啲要食晒子彈，就算捉到一隻速龍落單，後面啲速龍就開真槍

屌你啲槍呯呯聲，都唔知幾時係自己中

旺角又拉20人
班狗好好氣, 追左400幾500米

無得搞

有時真係唔識講
金鐘打足全日, 拉100人
旺角鳩鳩下就拉20幾個

其實係唔係捉得人越多, 有獎金分........咁盡力.......

主動變被動＝輸優勢
任何行動都唔好拖

因為有人講過話後面唔退前線就無得退
咁到底退定進

我有聽聞過真係有....無FC..我都係聽街坊講, 佢老公識飛虎隊..所以聽下算

要唔怕拉 唔怕中彈 唔怕落單 唔怕死先突破到呢個關口，唔係講咁易

仲要嗰個人有能力先得，本身體格唔好嘅話，心態幾勇都未必有用

覺得有兩個點
1：唔係慢慢係到防 一定無得守 要一夠人就上
2：大家拎既都係防守性既野多 外國人多數拎棍 打到防暴驚

係要hit and run 唔係要對峙

其實係分唔到係咪開咗實彈？開槍啲聲一樣

你咁講 但你有份走？

有哂mask既其實唔駛退 個mask就係要係tg入面繼續行
第一步狗總天橋班狗趕返佢落制高點啦 留一條路 其他幾條路就上去 一落橋大家識做
求下大家認清事實 依家已經唔係一個運動 係一場革命 時代革命3年前都係口號 今日已經係事實

睇到既人幫手推下 p牌開post冇乜人理

其實講咗好耐，但心理關口可能真係仲未衝破到，而且我唔在場都唔敢係到咁多意見

勇武始祖佔旺巴絲
教學片 利用人海 反包圍戰術

就係現場大部份手足根本冇諗過 氣氛係有少少輕鬆架

在下和理非，早已預備48或非法集結。鄭重呼籲前線撤離時不用考慮掩護和理非，我地無gear鋤唔入咩罪，前線請保留有用之軀。
撤退時照顧老弱殘請交給和理非。同時呼籲其他和理非在前線撤退到居民區時盡可能落街，街坊look掩護前線。
面對極權香港人已經無退路，請勇敢負起各自責任。

大家心理準備唔夠 冇諗過見到狗要做啲咩
所以本能反應一見到狗就跑走

佢地個mask同gear
會令人對佢地多左好多不必要想像
覺得佢地個樣一定好惡 跑又跑得好快

其實，咪又係普通人
甚至好多速龍係普通女人一個

咁岩睇到我老母睇CCtvb時見到

進化啦 師兄

佢係拎支細又短既槍出尼就應該係

去到灣仔警署已經好多人叫後退
有得跟住唔退咩？

利申：真絲 咩gear都無帶
得傘同水 見附近都有唔少中年人士（和理非

推，全民勇武，突破心理關口

tui

親身在場感受過話番俾你知
平時見到條防線或者班狗大約點樣佈防，可以知道人數同陣式等自己有心理預備去應對反打
但係今日金鐘個度班畜龍既位無可否認係幾靚
真係嚇撚到大家都唔敢救人
我都好撚嬲自己冇番轉頭
但係冇辨法，只可以同自己講下次唔好咁ON9
要說服自己永遠呢d場面班狗一定少人過我地

天琦講過：「未能夠令身邊既人準備好，所以未準備好」
我地用行動證明比佢知我地係準備好
10.1 準備好啦

講真樓主, 心態真係好難改, 大部分只係學生, 唔係專業。好難主動攻擊。
只可以被動做防守，拎D老鼠膠 & 鐵鏈封左對家個鐵閘。

個刻咁樣係個窿竄出黎，大家都完全無諗過會係個個位突擊，仲要唔知會竄出幾多件畜龍，係無預警同充足估算底下，當下自然反應判定走都好正常。
會唔會諗下每次大家去到一個陣地，視察下現場大概幾多手足係周圍，以便即時有類似情況可以迅速判定走定留？畜龍嘅突擊應該唔會有半百以上卦(仲要係D隱門度逐個竄出)，應該現場有一二百勇武都夠砌？

但用太長嘅時間都仍然突破唔到 警察已經係咁笑笑笑 香港人基本上係冇乜嘢機會去接受反自我保護機制嘅訓練

今次做得唔好，睇完下次一定要改善

聽日9.30 三罷

其實只要大家開住遮向前一齊衝 啲狗多人得過我哋咩

唔係賽跑比賽，宜家唔係鬥快跑

宜家係要救手足

其實如果真係夠膽 一早突破左黑警防線啦
講到尾就係唔夠膽

下星期就重陽，應該立一塊英雄紀念碑，給大家拜祭反送中運動死左的烈士

錯誤中學習 依家啲畫面不停係䐉入邊重複 但今日真係好難救...

一膽，二力，三功夫。
香港人太錫身, 仲諗緊抗爭完聽日要返工
有呢個心態就會唔敢打

好似係928個晚係咁撞個邊 嘅門
係真係通到入去

下次改進，唔會放棄升級

因為好多人未突破到又走上前

大家下次試下1212推！

前排勇武見到後面推緊上黎，斷估唔會走左去掛？

應該封死道門
睇紀錄片通常獵人會喺出面擺陷阱 整死獵物

真係想進攻係要叫，屌喇媽，頂硬上

推 香港人要衝破心理關口

Fight or Flight.

係人類本能

一見黑警係flight 就大多數

檢討Po 繼續推
其實都係心態同預備問題
當然戰術可以再好再定 但心理準備真係好重要 呀呀呀
我諗就算係和理非見到佢地要一齊坐底呢樣野 其實佢地就已經係勇武 同埋都要人帶頭

其實用火魔法封狗出入口佢地仲衝到？

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

難聽d講句， 一味得個霸字其實顯示緊你地內心果種恐懼。

上得前線，就要預左對抗警察既棍，唔好上得去，又要驚住走，你知唔知，一個人帶住走，就有其他人俾人影響，最後成班前線就會誤會左個意思全部一齊後退。

係驚既，就咪撚上前線，你咁樣自行解散隊形根本唔係幫緊前線，係累撚死最前果班

101 如果真係要去港島既， 最好就去美國大使館， 至少我地國慶要求既， 都應該求美國， 唔好理中國

55唔理想 有改善空間

可見成班都係臨危理撚得你死
上前線就威威，有危險走唔切比班南更怕死。
只能夠話生在香港太和平太幸福。

題外話：隻獅子身型好正

1212推
721 831

心態問題
請大家一定要進化呀

其實前線勇武尼種情況係實走唔到
不如分定批埋gp打近戰仲好

一黎,一群人456個可以守望相助,有曬合作對象,人多膽大,一群有connect嘅人同冇connect嘅人,膽量分別真係會好大

二黎防臥底突擊,有人被扲低時都有target可以一群人打狗救gpmate,D臥底冇甲,淨係用傘尖督都痛撚到佢扑街,如果冇gpmate比狗搞仲可以一齊圍單拖狗救人

真係除非唔好運成gp有一半都係臥底,否則尼個方法都防到獨狼比一隻狗捉左都冇人救嘅情況,而且可以期望一下其他gp黎救人

仲有真係唔推薦前線一見狗就講"有狗呀走啊",好打擊信心同膽量,不如講"有狗到!!!埋堆打狗!!!"之類
雖然聽落好on9,就最緊要係用口號將心態由"好驚呀,要走佬"轉為"屌佢老母,打柒佢班食屎狗",同戰歌一樣,聲音都可以成為信心同膽度,敢先可以維持到前線後排信心

如果你係條片入面企前小小仲咁做 你而家係新屋嶺喇

以後見到狗要嗌 有狗到，上前齊打狗！1212推！

對咩唔住
多謝你 好好休息下先

1212推！

推...今日都有份走
有手足大叫打狗救人
同幾位手足打算回頭
但發現眼前已經有四十幾隻速龍
對唔住

1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推1212推

內疚.......

未有心理關口企咁前既人
唔好食花生
扔完野果幾個要走都走到

9.30 全港三罷

10月1 賀佢老母目標大總結！

目標1: 燒囇自己個區既國旗

目標2: 政府合署

目標3: 各區係同一時間讀宣言同唱香港國歌

目標4: 各區區內建制派辦事處

目標5: 破壞高鐵+各區地鐵站

目標5: 塞爆各區商場(黨鐵開既商場要破壞)

目標6: roadblock+狗屋

目標7: 打狗

吳好再問點解依家只可以打陣地戰！be 到water邊個吳想？黨鐵落閘，警渣未開始已經拉人，又封路，手足根本就冇得揀，所以依家先要分區呀！明白未？

歡迎補充選項同相關資料！要實質建議！吳好再岀互屌廢話！冇時間啦！

唔係抽水
如果勇武巴打再唔攻
我寧願大家變返做和理非
因為唔想再見到各手足受傷被捕

點解每次一聽到有狗
就要雞飛狗走？

我知大家都好恐懼
我都好恐懼
但其實警犬都好恐懼

我地優勢係人多
一百人唔夠二十隻速龍打？
五百人唔夠一百隻防暴打？

改善
你上過前線就知果種恐懼感唔係話無就會無

群龍無首就係咁

得唔得

要改變心態
由守轉攻
狗衝出來就紮馬迎戰
敲盾牌 大叫光復香港 敲戰鼓
盾牌在前 遠攻在後

勇武前線問題嚴重告急 !

香港人仍然心怯...

點樣衝呀，又唔知入面幾多人，又唔知自己衝咗其他人跟唔跟，突然衝出嚟，走係正常心態，唔係上帝視角你會咁講？唔係搞分化，我自己當時跑走咗都覺得懦弱，我都會反省自己，只係想講打狗呢份勇氣唔係理所當然

但佢哋有槍，但又無盾⋯好難叫啲前線去送死

其實當時會走
除左因為班狗太突然
重有因為其實左手邊就係水炮車推緊埋黎

真當時過咗個路肩打算出傘陣就聽到有人叫有人向後跑 然後就如你所見大逃亡

自推

[預備10.1大戰]今日發夢手足唔該入一入黎

再自推 唔好因為鏡頭下既野屌現場手足

仲要中間個堆唔知咩事 就比人叫跑走左
叫人冷靜啲睇下 又會比人屌 話留位比前線
但其實前線比人拉啦 要人救呀...

非常同意 係中前個位唔知咩事突然成堆人跑
叫人冷靜啲睇下咩情況又比人屌
成班前線根本冇走 即刻叫人返轉頭 已經走左好多人

612 721 811 831 新屋嶺

pish

得唔得？但啱啱upload完Youtube唔夠清。

都係twitter條片好啲 但唔夠完整
我問緊twitter個人睇下有冇完整版本
主要係想睇拘捕同成功逃走人既比例
同埋班狗用左幾耐時間完成整個包抄
唔該巴打

再自推